[慎入]昆蟲撚召喚 呢種係咩蟲？

新年到依家突然發現周圍都有蟲就發現佢

有頭髮

夠清楚未

完全體

thx

Protein

食菜大食到綠色